Mr. Bingley kent het geheel niet zijn geschiedenis, en is vrij onwetend van de omstandigheden die hebben voornamelijk beledigd meneer Darcy; maar hij zal instaan ​​voor het goede gedrag, de eerlijkheid en eer van zijn vriend, en is er volkomen van overtuigd Mr. Wickham heeft veel minder aandacht van Mr. Darcy verdiend dan hij heeft ontvangen; en het spijt me te moeten zeggen zowel door zijn account als die van zijn zuster, Mr. Wickham is zeker geen respectabele jongeman.
Ik ben bang dat hij dat heeft gedaan heel onvoorzichtig geweest, en verdiende het om de achting van meneer Darcy te verliezen. '
"Dhr.
Bingley kent meneer Wickham zelf niet? '
"Nee; hij heeft hem tot de volgende ochtend in Meryton nooit gezien. '
